[關於今日罷工] 老美公司馬拉總部香港team被打壓

大家好，

我地係係馬來西亞工作既香港人，今日係我地阻延惡法既關鍵日子。
人在異處，心繁香港。
我地係係馬來西亞既一間公司負責一間美國大公司既廣告項目香港team

今日我地雖然未能係親身香港一齊對抗惡法，所以我地係公司呢邊發動無聲抗議，罷工。
但好遺憾地，抗議受到上頭阻撓打壓，

原因：上頭唔係香港人，唔明白香港究竟係發生咩野，呢個國家唔係咁發達咁文明，佢地唔會設身處地係我地立場，呢度大部份人只安於現狀，言論自由受限制，感覺上就係一個翻版大陸。

有用開我地服務既朋友，可能您仲可以賣到廣告，難擔保他日你地只可以係百度Ads, Wechat ads賣廣告，電話就用華為。

我地目的只係想講比香港同胞知，我地係外地做野既香港人，雖然人數唔多，但我地個心仍然係同你地一齊，想香港好，爭取返我地應有既權利，維護我地既核心價值。

香港人加油！

推推推

Push